教大家念咒語，消滅對你差既人

普路普普路 法米法米法

有聲

巴美露古拉露古 拉里羅利卜布

會變個大蛋糕!

派派幫幫 泡哇泡哇泡

魔法舞台陣

屌你老母閪 屌啊屌啊屌